如果平手友梨奈個名拆開五個字推五個係咪一定係呢五個？

平手友梨奈
手屋茜
今泉唯友
渡邊梨佐(梨加太柒推不落)
生駒里奈

邊條友又光速比負評呀刁。

Ching我單推

你單推果個個名既字數係咪單數

今泉唯友who

人少少當見唔到。

Yes 平手友梨奈5個字

做乜鳩

梨加太柒推不落

平手友梨奈
平手友梨奈
平手友梨奈
平手友梨奈
平手友梨奈